有咩城市天氣惡劣得過香港既濕凍同濕熱

凍冇問題 濕熱先死 前日溫度唔係話好高 著件背心行出街都熱到成身濕曬 香港啲天氣真係痴撚線

新加坡

真

有，阿特蘭提斯
終於因為頂唔到濕熱而滅亡

而家阿特蘭提斯好似響海底

懇丁 嗰種濕熱衰過香港好多

懇丁有無濕凍先？